為什麼後生仔睇唔起和理非？

在前線衝擊的後生仔，其實唔信服和理非的人。

大家吸取了雨傘的教訓，不會割蓆，畢竟對手太強，前線與和理非都需要對方的支持。但內心深處，前線不信服和理非。不信服的程度，甚至去到一個地步，和理非好心提一些建議，前線都不會聽。

我必須說，到現在這一刻，我們依然沒有真普選，反送中五大訴求，依然全部落空。無論是前線還是和理非，都沒有成功，沒有誰比誰成功，也沒有誰比誰更失敗。

但這未必只跟成績有關，這同心態也有關。前線的年輕人，內心深處的不信服，可能來自和理非並沒有盡力打一場仗。

守護連儂牆，係好，係有用既。但係唔夠。 《傳道書》：「後來我察看我手所經營的一切事，和我勞碌所成的功．誰知都是虛空、都是捕風、在日光之下毫無益處。」遊行、連儂牆固然美好，但到最後還是虛空的。我看到香港人為了守護連儂牆所流的血和汗，我很感動，更覺得悲傷。

和理非並不是沒有用的。和理非的威力很大，但這威力很難施展出來。和理非必須要再走前一步：集體罷工，只要參與遊行的一百萬、兩百萬人參與，就會癱瘓香港。人多，就不會危險。罷工的威力，比擊潰黑警大得多——如果參與者夠多的話。

和理非是時候要打好一場仗了！

這樣做不只是為了贏取前線年輕人的信任。畢竟這不是一個比賽到最後這場運動不屬於任何一個群體，運動成功，無論是前線還是和理非功勞最大，我們都會一般慶祝。

但當前線年輕人付出了血和汗，冒著坐牢十年、前途盡毀的風險，而和理非連罷工都做不到，這在道義上如何說得過去呢？你堅持的和理非信念，是不是貫徹的呢？

罷工不會被警察打，不會被黑社會打，完全沒有暴力。或許有點代價，但只要大家不再觀望，take a leap of faith，其他人跟隨，我們就會改變香港。

已經沒有思考的餘地了，鄧炳強即將上任，林鄭即將發表施政報告，暑假即將結束，美中貿易談判即將結束。

和理非強而有力的行動，是幫助被捕示威者最強而有力的方法。

年輕人用生命來感召我和你，你要如何呼應這感召呢？

文：馬敬東

因為和理非永遠唔會知道前線情況

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

利申：和理非

唔係引戰 post

咪撚再分化！
由day1 開始係講緊勇武同和理非要合作

一切都係每個人對代價同付出嘅多少。
和理非係必不可少，亦都係最大一群，前線勇武嘅手足係將自己前途、性命放係交換自由嘅天秤上，我希望和理非們，手足們，可以行前多一步，唔好退縮，為自己，為被捕手足，為受傷兄弟，為香港，狠狠壓下你盡可以壓下嘅籌碼，行多一步啦，和理非們！

8月5號，你有伴我。

推

因為和理非永遠只係和理非
唔係和理非“抗爭”
成日講兩句就以為自己抗爭咗
今日睇白兵直播講 非常同意

你讀完全文就知唔係分化 post

其實每個人都要係要兼備 勇武同和理非既特質 呢樣幫到大家精進自身

和理非既時候除左做文宣 share片 捐錢買物資之外

多d閱讀關於抗爭 同政治 歷史相關既電影 書籍 網台

一定要思考更多 思考你為左d咩 用咩手段 前人用咩手段 前車可鑑 同埋令自己保持高昂既士氣

當到你自己個人勇武既時候 閱讀前線 查找不足 諗下邊度係進攻點 邊度係退守 求生路線 練大自己個膽

呢d唔止係對你目前既情況有用 而係改變你身體既一把利劍同盾

應當每一個人都有劍同盾既特質kh

你班垃圾有乜威力 係有嘅林奠跪低咗啦

8.5 罷工
和理非升級

召喚冷氣戰士入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

睇清楚內文

又想分化？